［麻雀撚］新年雀局面面觀

綜合同唔同既人打完牌 想提醒大家以下幾點
1.切忌無營養既説話
eg 有必打牌既時候 “郁下佢先”
後生仔唔好做麻甩佬學廢老打口水章

2.食你咪食 唔好牙擦擦
輸錢俾你都要俾你串 係咪想我打柒你？

3. 狂禁電話
咁鐘意禁 玩神來也啦 站長！俾小小誠意 尊重下好無？

4. 賽後討論
有早知 無乞衣 慳翻啖氣洗牌啦 柒頭

5.贏輸都要識做
贏緊多既出一兩鋪銃 就話輸翻出黎啦 但實則仲贏緊 屌你！我輸幾舊出黎又唔見我有野講？
輸緊又唔好當自己大哂 黑口黑面打悔氣章 輸還輸 唔好輸自己個牌品 弱起上黎就算你人品好d牌都可以好醜 今日係你俾錢嫁啦 回頭唸下賭錢無必贏

6.搭博頭
我唔鐘意就唔鐘意嫁啦 理得你係咪百無禁忌 打緊牌我連俾你掂一下都唔自在 比小小品 忍下手 咪撚搞人

7.旁觀者切勿提水
理得你係同一家夾定點 行黎行去睇到幾家牌之後就去教一條友打 你有無記人地牌都好 其餘幾家都會想叫你收嗲 咁叻你落黎打

8.差住先
籌碼現金都好 唔夠就比大紙黎唱 無散紙得一百蚊而唔俾住唔係籍口黎

9.站長
每摸一隻唸一唸 插幾下花又打同一隻牌出黎 其實無人想睇你drama 快手快腳爭分奪秒啦

10.連一百蚊都無
錢都唔帶學人打牌？你當自己雀聖定我係水魚？我真係笑撚埋右 輸唔起過註啦

11.上家一打即甩
一定無人碰咩？ 摸唔切

12.唸唔到啦 反省下自己有咩令人討厭啦

以上各項都唔係一定唔可以做 有時某d行為可以令雀局多添樂趣 但必需適可而止 如果唔係就多左啦老婆

記住人品牌品同好手氣未必有關

俾負皮既係咪俾我講中哂你地既惡行